【GD迷入】屌你老母好心你班GD迷就咪撚特登話GD樣柒完全靠才華啦

成撚日話GD樣柒 乘機就話佢紅完全係靠才華

屌你老母

咁撚型仔你同我講佢柒？

好心唔撚好咁作狀 佢有才華係事實 但唔該唔好話咩佢100%靠才華 如果佢係8兩金咁嘅樣 仲係GD？ GOOD DOG炸

志龍好型

垃圾

曲線打手

打手

訓啦阿龍

高級打手

OMG